「永遠懷念」侵侵外交政續，敗燈望塵莫及！

美國總統特朗普上台之初，以破格手法發揮影響力，以四字真言「美國優先」處理外交，先後退出多項條約，將前朝的古巴及伊朗等多項外交功績抹掉；又開腔批評獨裁者，與北韓關係一度跌入谷底，卻不怕打破禁忌跟對方談判，成功促成三次特金會，與此同時，他亦敢於行動，擊殺美國的海外威脅，在任內短短四年，經已顛覆了世界格局，在美國外交史留下深深印記。以下是他上台後發生的重要外交事件：

保經濟，為民生！

特朗普引用國家安全理由，宣佈將對進口美國鋼材和鋁材分別徵收25%和10%關稅，並稱這關稅將維持「一段長時間」。特朗普把矛頭一直指向中國，隨着貿易談判不斷推進，華府向中國實施限制，歐盟、加拿大等盟友則獲轄免。
特朗普指《巴黎協定》沒考慮「美國優先」，力數協定多宗罪，包括損害美國經濟、令美國到2040年失去650萬個工業職位、削弱美國主權和令美國相對其他國家「永久性處於劣勢」，宣佈退出由前朝達成的《巴黎協定》，稱是為履行競選承諾和「不想再被其他領袖和國家譏笑」，不再當儍子。
特朗普上任不久履行競選承諾，天揮筆簽署行政命令退出前朝簽下的12國《跨太平洋夥伴協定》（TPP）。協議生效後本可消除或減少約18,000項關稅。

推動北韓和平共處

特朗普接受金正恩邀請參加會議，將是現任美國現任總統與北韓領袖之間首次峯會。特朗普與金正恩在新加坡舉行歷史性峯會，為兩國領袖近70年首次破冰。會後特朗普稱跟金正恩建立了「特殊緊密關係」（special bond），金正恩則說「世界將現巨變」。兩人更簽署聯合聲明，承諾建立美朝新關係，北韓重申決心追求朝鮮半島完全無核化，美國承諾對北韓提供安全保證。

保障美國資源，打擊非法難民蝗蟲！

美國為了應付大批中美州難民湧至，宣佈「零容忍」政策，保障了美國本土。美國國務院公佈新年度建議的難民安置計劃，難民上限創歷史新低！

特朗普強硬反移民，簽署行政命令下令暫時停止接收難民，以及暫時停止向7個穆斯林國家的公民發出簽證，揚言是為了阻止恐怖分子入境，「不歡迎他們」。

令國際腐敗組織自暴其醜！

美國常駐聯合國代表黑利（Nikki Haley）宣佈美國退出人權理事會，痛批人權理事會「虛有其名」，成員國當中不少其身不正，特別提到中國、委內瑞拉等。她指美國已對組織「一而再給予機會」去改變，但理事會「長期對以色列存有偏見」，是「充斥政治偏見的糞坑」。而且，特朗普宣佈不會確認伊朗核協議，並將情況歸咎於簽定協議的奧巴馬政府「短視」，他亦要求國會考慮重新實施制裁。

美國單方面退出伊朗核協議，恢復對伊朗制裁，特朗普稱這項「災難性」協議未能限制伊朗核野心，是「美國之恥」，「沒帶來平靜、和平，而且永不會帶來」。「我們不會容許一個高呼『美國該死』的政權取得世上最危險的武器。」
為美俄關係重新建立

特朗普與普京在芬蘭赫爾辛基舉行首次正式峯會，特朗普稱「全世界都想我們好好相處」，普京在俄羅斯被西方孤立4年後，能再次與美國總統平起平坐地對談，已算贏了一仗。

保障美國本土優先，美國人福利！

美墨加簽署新貿易協議，本來的「北美自由貿易協議」（NAFTA）由「美國-墨西哥-加拿大協議」取代。協議包括新的勞工規定，對美國知識產權更強保護以及對汽車行業的更高標準。

保障美軍，為美國軍人家庭帶來喜訊！

美國宣佈從敍利亞撤出逾2000士兵，同時特朗普要求五角大樓提出一項計劃，也要撤出一半在阿富汗服役的人。 許多民主黨人和國會中民主黨議員反對決定！特朗普原本準備跟阿富汗總統與武裝組織塔利班代表秘密會面，但由於塔利班承認施襲造成1名美軍與另外11人死亡，決定取消密會、叫停談判。

白宮承認委內瑞拉反對派領袖瓜伊多（Juan Guaido）為該國臨時總統，左翼總統馬杜羅（Nicolas Maduro）斥美國搞政變，宣佈跟美國斷交，僵局令委國總統和政府鬧雙胞。 特朗普拒絕排除針對馬杜羅採取軍事行動，並隨後施加制裁。

平定中東及恐怖主義，改變民主黨政棍騙局。

特朗普宣佈不會確認伊朗核協議，並將情況歸咎於簽定協議的奧巴馬政府「短視」，他亦要求國會考慮重新實施制裁。
特朗普打破幾十年來的美國以巴政策，出於「承認古今現實」，公佈美國承認耶路撒冷為以色列首都，開創全球先例，實現了昔日多名美國總統的落空承諾。
美國針對敍利亞軍方涉以化武襲擊平民，特朗普下令發射「戰斧」巡航導彈，重擊涉嫌施放毒氣軍機所屬基地。

特朗普宣佈特種部隊突擊「伊斯蘭國」（IS）領袖巴格達迪（Abu Bakr al-Baghdadi）在敍利亞的藏身地，並將他及繼承人殺死，又形容對方死前充滿恐懼，「死得像狗、懦夫」。
美軍空襲伊拉克，擊殺伊朗政權實質「第二把交椅」的革命衞隊聖城旅司令蘇萊曼尼（Qassem Soleimani），指他正策劃襲擊美國駐中東外交官及軍人。五角大廈指，蘇萊曼尼生前正「積極策劃襲擊美國駐伊拉克以至整個（中東）地區的外交官及軍人」，之前什葉派民兵支持者衝擊美國駐伊拉克大使館亦經他批准，因此美國採取果斷的防禦行動保護駐外人員。國務卿蓬佩奧強調行動阻止了伊朗即將進行和威脅數百美國人命的襲擊。

改變以巴衝突，為世界帶來和平。

特朗普和以色列總理內塔亞胡宣佈中東和平方案，以結束數十年的以巴衝突，美國與阿富汗民兵組織塔利班簽署和平協議，以撤軍換取塔利班保證不包庇恐怖組織和展開全國和談。如進程順利，將可結束美國在阿富汗的逾18年戰事。阿聯酋和巴林與以色列歷史性建交，包括建立使館和開放航班，三國在白宮簽署三方外交條約，特朗普以「和平使者」姿態宣佈「新中東的黎明」，之後有更多中東國家跟以色列達成類似協議。分析指，團結阿拉伯國家和以色列，有助美國與盟友對抗伊朗。
特朗普打破幾十年來的美國以巴政策，出於「承認古今現實」，公佈美國承認耶路撒冷為以色列首都，開創全球先例，實現了昔日多名美國總統的落空承諾。

另外，特朗普任內政續亦包括股市創新高、職位增長，更重要是大幅增加了軍費，令美國的軍力前所未有的強勁。

Push

係咪長得滯冇人想睇；要講真係多不勝數呢啲只係其中

美國難民潮：

走呀走呀

邊有難民走難仲要攞住支旗㗎

可能係身分證

唔見中東啲難民攞住自己國家支旗走難？

咁係隔離國家，隔咗幅牆，順便係自己抗議美國唔比人走難

紅字多過白字

此話何解？

咁你抗議果陣，順便話比人聽你係邊個國家難民，一次落2邊面子。而家仲有啲未爬牆入去美國，仲係隔離，舉自己國家有咩問題？

多不勝數

一齊搵敗燈爸爸

好簡單嘅邏輯：你要走難來得切攞埋支旗走咩？

唔係中東難民果隻走難呀。
呢啲人係南美洲難民。根本冇中東地區咁嚴重。
最多叫非法移民，偷渡過境，未到戰爭難民。但對美國都係難民蝗蟲
你遣反佢返去最多就隔幾日又爬返來

咁唔駛整紅字

Trump, we love you.
The history will honour you like NEVER Before.

都要紅重點
不過太多重點，冇計。

整個列表可能仲好過間

佢真係好勁 永遠支持佢
最偉大既總統之一

佢政積拍得住列根 可惜左膠太多

好似塔防game

如果唔係民主党同佩洛臭閪班死賤種阻頭阻勢
阿侵應該做到更多

MAGA
Joe u know i won

仲有荷里活偽人， 歌手，NBA黑鬼日日唱衰佢

最有效率既總統

左膠又要睇唔到

美國人自己攞嚟衰

拜登都係美國人優先！
Income tax加到去52%
搶返自己人錢

連登左膠仲話合理

最偉大總統

抵啦，佢地記得準時交稅

睇下民主黨控制嘅媒體日日妖魔化呀侵 你咪知點解班左膠睇唔到

咪又係輸
推極都係三頁，傻侵已成condom

低能

再重挫埋你國內能源業，失業率攀升
加埋cooperate tax, small business tax.
睇你啲生產線重點敢返去美國，廢哂Trump 一路以來嘅努力。
拜登萬歲 不出四年共產黨超越尾國

侵係型嘅

搶美國人先

班撚樣係明知你冇做錯都妖魔化你

到時又瀨侵侵

侵，thank you

民主黨班人好似唔識管理國家咁 咁多件都做唔到實績

史上同北韓最frd嘅總統 仲可以入北韓土地
外交已經贏晒

支持拜登訪問北韓

我們懷念他

Anything but Trump
Even Hilter comes

同周浩鼎有得揮

因為偽人同NBA黑鬼講架

有呀，搵好多明星，歌手，NBA黑鬼打卡囉

侵哩d 做到實績提升經濟嘅領袖喺其他國家一定受歡迎 可惜佢喺大愛左膠叢生嘅美國 哩個國家嘅人只係空談大愛

侵侵

講緊國際戰線班賤種

當初侵參選只係覺得佢係個痴線佬
以為佢講個啲競選承諾係車大炮
但估唔到佢一一都有落實到
我最佩服係墨西哥交界起城牆

作為一個居安思危既人 佢真係一早保護左好多人 但果班人身在福中不個福 淨係識anyone but not trump

最擔心拜登會推倒晒

Stand with Trump

口交部連登仔推 action post先 呀, please.

美國人表示非常享受

我知侵侵做得好，但點解想拜登做得衰呢，為咗淡氣為咗證明美國人揀錯咗？
不如望佢做得好過侵侵，對付中國更加恨仲好啦

拜登上台並唔代表完結，我地要做嘅野係唔會變，增強實力、繼續游說、爭取世界嘅支持！

其實佢地係知加稅嘅
佢係pornstar，賣肉養窮人都在所不惜，係值得欽敬嘅

推

Trump Forever

望佢做得好過侵侵
你訓醒未?

仲有拖細路仔踢拖行唔知幾多千里

果然係左膠當道，做雞都做得自豪啲
瞓喺度俾人屌叫兩聲等如人哋minimum wage每日企九個鐘一個月嘅人工
俾政府抽52%又有乜所謂